24/8 香港民意研究所message

有冇人收到？

我都收到

琴日打黎同我講今日會有message

真定假？

點會假

我驚係黑警收集資料咋
而家個政府完全無誠信可言

都岩
所以放上嚟睇下大家點睇
順便吹下雞叫人去
但無人問津

鍾庭耀

推

我都有 諗緊去唔去

我撞正有個test 去唔到
如果你可以 我都建議去

我上佢官網睇又無聲氣

但應該又唔會伏嘅

仲有冇人收到？

想做大台
想做白手套
咪鬼去啦 五大訴求清清楚楚
去黎做咩